垃圾朗，第一次入波都入得柒過人

笑4

tap in

對面餵得靚